PRODUCE48 集中討論區（75）支持我家可愛的柔理 媽媽愛你

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面

跟住投票，第二次排名發表後只可以投2個
揀好2個就click最下面條粉紅色bar，再按粉紅色制完成投票，完成投票後會送你一張優惠券

一票都不投曹柔里
一、偶校時期靠扮有情上位
二、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 完全唔尊重日本妹 節目入面都無乜點見佢同日本妹交流
三、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
四、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽
五、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
六、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

鎮Post之寶：救火裴

一起走過地獄路的boombaya二組
惠里不知道，惠里想睡覺

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

在絕望的中心呼喚希望

MVP：AJY

拿我第一個正皮
不過求唔好有圖海

皮已正

仆街我感受到禾珠#1個氣去左柔理到

拜託唔好quote金剛棒

學語言都係極好嘅綜藝主題啦已經

請大家多多支持 WM Entertainment 李彩燕 이채연

因為唔想新入黎睇POST既朋友見唔到彩燕簡介，
所以每個新帖會貼一次，希望唔會阻到大家
AJY比我安安樂樂睇曬成套PRODUCE 48喇
彩燕要留到決賽啊

唔奢望你會愛上佢，只希望大家會認證佢既實力，比佢一個出道既機會
18歲既妹妹已經參加緊第三次選秀實在唔容易
可以花一花時間係呢個留言搵下彩燕既魅力

你印象中既李彩燕可能係強勢西樣

但現實既佢其實係... 面癱Wink妖精

寵粉魔人，為左整個心心比大家放低個袋係地下

仲會係上班路蹦蹦跳跳既小可愛

遊戲黑洞

點解我咁可愛，偏偏受傷既都係我？

雖然網上面仍然係有唔少人討論佢既顏值，
顏值既野就好主觀，不過人品實力彩燕妹妹都算得上係一等一

無論前面既路有幾難行，我都唔會漏低任何一個

D女比你溝曬喇李彩燕

要記住小裴係1000%講過既野啊

紀錄彩燕曾經登上NAVER TV TOP100 第一名

多謝大家睇到呢度，希望大家見到佢獨有既魅力

彩燕：等我睇下你今日投左票未先？

勿Quote 勿Quote 勿Quote
勿回覆 勿回覆 勿回覆

PS. 彩燕小FANS的話:
之前做左CD ROM睇Produce 48 Post都無人係留言介紹過彩燕
最後忍唔住手既我終於為佢開左AC整介紹
成日聽人講連登仔好鐘意踩人，
所以一開始其實好怕有反效果會比人負皮到爆
但見到開始多人撐佢，真係好感動
連睇樣既連登仔都認證你既實力
李彩燕你仲怕咩？衝喇！
唔好再咁垂頭喪氣，
我唔想出黎幫你道歉話辜負一班連登仔對你既支持！

連登有愛！

連接之前既POST
睇完呢個CM真係覺得連登有愛

對我黎講真係只要知道有人錫彩燕就夠
仲要係櫻花+櫻花粉一齊錫佢
佢知道一定覺得好幸福

發展到用post名黎點人數

日本人學韓文應該會易上手

唔知呢次會唔會再有人Quote呢

我柔理BB真係好QQ

學日/韓文同練歌舞都應該幾好睇
不過ioi個團綜得幾集

又驗眼

點撐曹B？
巴閉囉，民族主義，愛國。
首歌唔岩key，我可以降key；
我唔鍾意你，我可以同你搶主唱。
羅高恩你睥咩呀？出嚟Cool 哩！
Cool哩呀！
Cool 哩吖！Cool吖！
我9叫你9叫，點呀？
你聽過F#未呀？你笑過隊友未呀？
你話曹B你偶像吖嘛，你見過曹B未呀？
石頭揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢大佬AYJ畀人屌佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住狗竹詩安低排名，佢哭唔到。
你知唔知曹B諗緊咩呀？
話畀你聽，佢諗緊自已炸
佢唔想入PD48，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，投唔投票，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，投錯票，冇得返轉頭。

很想与我家可爱家理疯狂＿＿＿

啲尾音應該會玩死佢哋
N ng m
P t k l

初初見有d心虛

唔知會唔會有團綜呢
同埋想知會唔又住返ioi個間宿舍

玩cam玩一集

尾音係難關
不過語法係未話好似差唔多？
到時講野尾音唔得都仲可以笑
語法唔得就真係溝通不能

po彩燕打gif可唔可以定時換圖
次次都有慢慢睇
不過換圖無咁厭

覺得啲cam識郁要扮神奇

團綜應該會好撚好睇
日本d綜藝擔當長期訓練有數

ioi個宿舍好似係ymc

想知stone & p社旗下嘅fromis_9間宿舍靚唔靚

唔洗好似pinky咁嘅 好過奶共就得

咁都要有節目鏡頭有剪俾佢先得

請支持奈子

團綜可唔可以搵智代梨返黎客串下

或者搵佢做mc

下集有得睇住先

如果做得好希望佢去埋韓國做mc

繼承禾珠#1

快撚d收皮啦仆街

連登有愛
一齊推可愛柔理落樓

連登定律越反越紅
柔理要登基了

一諗起佢下集同羅高恩一組
見到某婦個樣就想skip咗佢

我反而想睇佢兩個鬥假

柔里不知道 柔里想唱歌

咁要搵狗竹 窒到去冇聲出

屌你啊惠里變柔里

走連燈路

請支持權B出道

成個48應該冇人夠羅高恩憎某婦

之前睇返智代梨前幾年既bingo
笑到我癲

狗竹應該好憎佢

原來今季都係11個出道 我柔理要登頂之後體調不適

支持曹柔理(曹b)

又想學禾珠咁做神主牌

曹柔理1位出道！

點解叫權b唔叫權e,權f?

權g

膠真需要大家神聖既一票

曹柔理一起走花路吧
點知仆街

支持

安宥真,崔藝娜就是Skr~!

個post好難頂

ppt有柔理bb同娜b cp post

喂呀

到底連登會唔會燈死曹婦

係就好 燈到曹柔理仆街

惠理韓文寫乜 求翻譯

我唔介意燈死柔理BB㗎
反正佢咁勁，去到邊度都一樣咁奪目耀眼

google左fromis_9宿舍

燈佢仆街同燈到佢羅第一只係一線之差
禾珠就係一個例證

嘩 見到po名差d想問候伯母

我愛你

推柔理藝娜 \一起出道吧/

請多多支持 Pledis 李佳恩 이가은

舞台上性感又得

舞台下可愛亦得

雖然經歷咗5年嘅空白期
但仍然有勇氣參賽，實現自己嘅夢想
希望大家可以支持佳恩
令佢可以再次係舞台上發光發熱

又推理又推拿

屌你老母班台狗死全家啦

爛啦

佢地要結婚

邊度有得睇kim doa出道片？ 搵咗好耐都搵唔到

出過道?

雖然支持燈死某婦
但真係講唔出某婦好可愛 我愛你之類

娜b molamola

我等緊手巻絲做野

LM

大家比個面合作d，唔好拉埋黎講ok?😂👌🏻

含淚正皮個post
務必燈到某婦排名大跌出局

因為唔只E

呃正皮

上個POST 追得咁苦
禁入黎見到呢個PO名 即使負皮左

你係咪覆完whatsapp唔記得換返個channel

好少留名 表個白
權F 娜B 出道吧

以其人之道還治其人之身
當初你咪又係將牛屎同安宥真拉埋一齊講

曹總 BB只走花路吧

你娜B自己都親口講埋做女朋友 仲有咩好講
你都係乖乖地就範啦

愛屋及烏

等大家推爆呢個po先再返黎
燈都係咁講 頂唔撚順

你永遠唔會知道下個post名會唔會更癲

真係唔好

有怪莫怪，細路女唔識世界

好想貼900張櫻花圖同gif推走個po

好似話佢公司嚟緊出女團有佢

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

我唔鼓勵你 但亦都唔反對

其實我之前對崔藝娜好感度係高架 因為睇完呢個 好好笑

係之後先係連登GG左

推po最快方法就係上個po既標題

估吓佢係邊個?

推里撚 出黎隻抽

817 機場撞到下尾後記

曹柔理收皮

i am 世界第一

禾條女牙

美羽只走花路吧

死魚眼高朱好on9但好好笑
快D出道啦

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

勿quote多謝合作

支持清純

好似拍拖咁

好想同油膩bb瘋狂
oh yeah～～～

後記話miu叫飯投仁美寶寶
好感動
八仔果然係最團結嘅一隊

一齊出道就走花路啦

其實佢仲有句
energetic oh yeah

ok 邊到等

柔理BB 我好想你收皮啊

唔係里

曹婦收皮唔好霸住個位唔放

我開始替追post果啲巴絲慘

我笑到仆街

碌嚟碌去都係柔理BB

救命
放過我啦

呢到推朱里嘅無討論價值

好感動呀，仁美一d都唔穩，要集氣呀

睇到標題以為自己去左平行時空
曹婦咁受歡迎，大家講多一個星期好啦，應該下集後就898

好期待手卷絲發功

此“里”不同彼“理”

愛與恨只差一線

講還講

好難講有好多巴絲打話佢仲大機會過佳恩出道

呢個topic 想收幾多負皮

我已經ready做唯十一

我柔理下星期就同詩安番石頭出道啦 仲洗同你玩

柔理BB

拿......立flag姐，曹婦一定出道既
不過唔係produce48出道

呢Post簡直係趕客

Idol school 2入面C位出道

返石頭出道算喇

連燈力量

好撚驚曹婦條仆街有機pd48出道

石頭家打氣區唔好再post狗竹ok?
唔想俾負皮佢

曹里娘

面目全非

仁美羽一齊出道吧

Do Ah

Check返原來過佰負皮

原來pd48 post咁多人

要睇埋最重要既下集玩遊戲 有0.1%既希望ajy惡剪到佢d衰野出黎
唔係真係仆得街

我有預感呢個會係柔理BB的專屬post

難啲 上面都有人話曹婦啲臭史俾mnet㩒低哂

已經變咗推post神器

兒童色情

好不安，已報驚

下年我想投佢一票,
唔知佢會唔會上到總選頭3

個個一路報警一路正皮

仲有

自首姐，個個都咁乖

下面蒙左？

唔準你睇得咁仔細

我睇難啲
其實我哋啲窮撚嗰一兩票真係精神上支持

報警前, 請放哂你珍藏出黎,
我地成班兄弟會等你放監慶祝

me對囡囡肉體無興趣

今年仲有冇可能有stage係可以過千萬views

love whisper

學術研究,
點解會蒙???

呢個POST推慢好多

某婦早日收皮

贏到NGT荻野嘅黑箱先講啦
前面仲有 大場 十夢 橫山 船長 荻野 須田 禾珠

話說點解十夢咁勁 睇PD 48佢HEA得黎又有D實力

飯有錢
無其他原因

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多兒童色情
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級圖片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

十夢根本係俾AJY 剪到無哂鏡頭
可能上面落左order
我到佢走左先知佢有玩PD 同咁大來頭

邊有咁多
又唔係美久

父幹
佢細妹上屆無任何特別之下拎咗個5x位

SNS 同 rumor 都有機

應該話佢根本就唔廢 係我地唔知者

點解覺得佢hea

AGGER
佢今年神7架

世界第一可愛

隻babyg係咪佢自己嫁?

有個FANS係接機送比佢
之前有REPO到

可能少鏡頭
見佢一出又跳得幾好咁

貼d唔洗報驚既

原罪: AJY
一般人根本唔知佢地練左幾耐

又揀得幾好 仲襯到衫

真心問,
點解miku會多D?
MIKU係咪拍多D寫真?

我都想知 會唔會係指原太錫nako唔比佢拍太多露肉既？

美久你求其google都搵到
有人話係奈子家教嚴唔比影
真相就唔知lu

伯母好波

做得好

係幾靚,搞到我都想買多隻同款

佢sr成日提伯母
希望奈子唔好學壞, 學櫻咁膠下打下機咁

😯少追po
想知張元英做咩咁多負皮

唔多架
你睇慰安婦張圖 成100個負皮

P.S. 有冇人幫手快推完左個po佢 唔想再見到個topic
好驚連登 燈到佢入頭12
(禾珠第一就係例子)
救救其他人

又煩膠又囂張

其實佢已經入硬

而家個個驚連登威力
個個狂讚慰安婦

柔B加油

勁有機出道

有無人貼多次小道?miss左無追post
朱里大唔大機會留到?

呢一團玩完兩年半
之後同膠真帶新團

柔理BB躝啦

應該14,15左右

朱里應該係頭20尾幾個
暫時都係Sae 同 Moe 確定左out
朱里好大機決賽陪跑

咁我推下post啦~

其實我幾鍾意櫻嘅初評價舞台,個時唔係好識佢,淨係覺得佢嘅外貌真係世界級

我當時覺得佢表演幾好,好有feel,會令人想睇多幾次,後尾嚟咗連登,我先知原來佢實力差係公認事實,因為睇佢初評真係唔覺

小道冇個準
最可信既只有知道sae moe 王怡人淘汰

1 Pick 請支持本田仁美

小道等於車禍現場

係,睇咗=無睇

十夢咁都唔廢
playing with fire 已經唱跳得麻麻
小組對決仲要修咗音都仲係勁難聽

因為有班仲差過佢

睇黎你一定係裴老師既後繼之人
我記得我第1次睇時以為佢一定唔係C就D
聽到佢A個時我個樣同柔B個表情一樣 ：

正想講 但廢事又罵戰
불장난 走曬音
귀를 기울이면 第一句已經嚇親我

老老豆豆 由佢halloween night靠父幹初入選拔已經麻麻地佢

總選依個遊戲
有錢就係大撚哂
你有一球野都可以推到惠里出年做world idol champion

第一集個樣真係世界級

睇nekkoya個舞台就覺得櫻花好正
之後仲因為個個舞台而俾禾豬嚇親

櫻拎A 清純拎F
簡直吹漲

我又估佢可以16, 17 名左右入。
而決賽有機會上多一兩個名次。

因為櫻冇唱IU

귀를 기울이면 車禍現場

邊個shot有囂張位🤔我成日skip晒非pick嘅片

WIC只有一個就是
#1 禾珠

一球邊得

貼錯喎

可唔可以睇番柔b當時既表情

我覺得柔b講緊自己無可能拎a
但剪到講櫻咁

我個時估佢攞B or C

已經無聊到講返第一集嘅事
快D出預告啦MNET

計錯數自膠
十幾球啦 實得

miru可唔可以講多小小韓文

個時只係覺得首歌幾好聽同阿裴d 表情變化好過引

我估B嘅

其實我認同柔b
點睇都唔係A

度爺做咩攬住柔理

睇多次nako love whisper
真係每次到佢嘅part都睇到哇哇聲

到宜家都唔知李昇基估禾珠咩grade

Nako 娜榮

屌你牙

有大花生
Reddit 小道

Erii 入JYP新女團 .....

十夢

一球都係2萬票點夠

開始唔知你地講嘅英文字母係size還是分數

一場總選可以cap 幾多水

有情黎架仆街

地獄版blackpink

正路嚟講1隻碟(貴好多)/1個48系會員 1張投票卷 點計都起碼HKD50 一張票
入選拔要大概4萬票
今年要第一就差唔多20萬票 之前指原廿幾萬票

原文：
全日本人女團......主力日本市場 JYP要揾準定位先得，究竟係想做一隊日本嘅kpop group定係攻打日本idol嘅主戰場

求原圖
求有情Hot issue對比圖

柔B

作文比賽

我哋啲票雞碎咁少
真係無乜用
年年投完都唔知投嚟做乜鳩

[img] g]
[img] g]
[img] g]
[img] g]
[img] g]
[img] g]

然後side to side合版原來屎眼係無鏡頭咁濟 完全唔cut比佢

Cut 果個唔記得左佢原來係 STS 組既者
唔係專登唔Cut

去到勁後先cut一下 同完個陣
真係miru似c多d

有多幾個飯投雞碎咁少嘅票咪變多票囉 雖然都會覺得好頹

三個舞台都好唔同

悲傷
性感
活力aka On9

選秀節目
選秀節目
綜藝節目

句are u ready已經fail左

个咀郁下郁，禾家柔理巧可爱 表白柔理

柔理我抱走了

原來係惠里迫走Somi
依個小道過份咗

係咪有人召喚我 我剛剛翻到屋企

高恩如果係連登一份子應該好開心 有一大班人一齊討厭某婦

好走不送

其實呢 第一集個陣大家對曹柔理印象都唔太差 仲覺得佢係少數有實力嘅人

快d走

第一集留意唔到呢個人

[url][/url]

抱走咗就唔好再返嚟
個咀郁郁下好似葉劉

條link未曾紫色已留精

係 我係第2次排名對佢改觀
直播見到佢陰陰嘴笑果下即刻Anti左
果下打左冷震 毛管凍
係第2次排名前都仲叫佢曹柔理

Short hair舞台其實唔錯

床都上埋

第3張換呢個啦 櫻做C左1秒

我諗珠理奈冇下車同出道 我諗我會飯珠理奈

個陣佢話sakura廢 其實都冇咩 因為大家都認同sakura未夠班 不過佢之後表現咁樣 加加埋埋就好多嘢令人討厭佢

方便番我大家入去睇

淨係睇左對腳

上次聽佢個talk 已經講2020年出全日本人女團,而家已經訓練中。咁趁呢個吸納pd 既日本人,如果成事都幾好。

係咁聽到cool爹cool爹cool爹

個後盤都唔差
從後進入睇唔到樣都應該唔差

鍾意佢d咩

原來連登係有珠推㗎

我到短髮為止都覺得佢幾好

唔好click入去

夠痴線 綜藝一流

我中撚咗伏

出大絕
同mml jooe有異曲同工之秒

其實齋睇produce我覺得佢幾好

<-

Sae句love is blind now I’m blind真係
作為一個韓飯睇完呢季之後真係覺得班日本妹個個都

發現原來某婦都係推post神器

其實rr贏到除左互動性多
而且係因為現場冷氣壞咗 聽到一首活潑清涼既曲風 自然迴響比較大

一直係韓飯 冇留意過日本AKB啲嘢
但神七 珠理奈呢啲都有聽過個名
齋睇48見到佢啲片覺得佢幾靚
喺PRODUCE48 cam片都覺得呢個女仔幾nice幾得意
係啲表情有時油膩/過火咗
聽到佢下車有啲失望 少咗個固定pick

利申：真心 假膠死全家

點人數神器

同你一樣,佢之前慰安婦單野我都只係覺得佢個人怪怪地,睇完張gif

agger

Jooe都冇咁多心計 同埋小動作

痴撚線

同意
五個都好啱style
又唔會有一個搶過其他人嘅問題
真係抵贏

Sae唱呢歌真係幾好聽

等睇星期五曹婦神級演技
我覺得奧斯卡都欠佢一個交代囉
韓國樂壇不配有曹婦

第1張

究竟韓國電視台啲野可以有幾垃圾

Dllm 第三張

第一張gif係發生緊咩事

1）JooE聰明好多
2）JooE得意好多

個個click曬入去

去隔離po睇吓啦巴打
佢已經痴左線

呢度D人一定明知係伏都逐條禁哂黎睇

平心而論Fine fine fine佢幾型

以前日韓都睇,但從來無諗過48g都好多滄海遺珠

喺PD48松朱根本唔黑人憎 仲幾討好添
會安慰後輩又不爭不搶
如果唔知佢48g 啲野而鍾意佢都好正常

身體卻很誠實

係 個個都有發揮機會 而且character都好鮮明

成班柔里pick

仲會見到後輩跳舞跳得好而喊

你個pick專屬po 一人獨享

一開波已經拎返佢扮有情黎黑啦，
之後正正常常唱歌好返d，
一戴章就直接落地獄了

電腦版箭嘴指埋去就會自動show縮圖

隱性曹推

其實我都覺得佢係PD48正正常常都無乜野
係睇左神主牌先覺佢好笑

大陸po見到人話佢阿婆話佢中學已經戴緊呢個章

韓國樂壇不配有柔理
簡直埋沒咗佢既才能 佢應該去更遠既地方

［集思廣益］曹婦嘅飯叫咩好

咁佢就咪撚參加啦
又要同㗎妹扮fed

其實係個體育館問題
唔關mnet事
不過韓國直播嗰陣啲運鏡都唔掂
你睇mama同歌謠大戰就知
上年mma算做得幾好

戴章個陣都未咁憎佢
係第二次排名扮喊同陰陰嘴笑先令我anti佢

啊 好想幫櫻花 Hitomi係香港買個地鐵牌啊

咁多負皮嘅 冇人鐘意柔理BB咩？

啊 好想幫Nako係香港買個地鐵牌啊

慳返啲錢
出年夠送hitomi上under girls

我淨係知吹水台有佢同屎眼fans

心痛愛國曹b被迫要同日本妹扮fd
希望佢唔洗入團 唔係要對住日本妹成兩年

其實之前我都講過
禾珠嚟pd之前肯定有煲101
知大家鍾意咩人
所以嚟到收起曬好勝心
做個大姐姐角色（喺呢堆練習生入面佢算大 ）
無論PR片定喺PD韓國人都好buy佢
唔係總選自我引爆
佢同櫻爭餐死真係幾好睇

上個post都有隱藏嘅fans 不停咁負皮又唔出聲

會唔會我地都睇錯曬?其實佢唔係為咗出道嚟玩,而係想幫慰安婦平反先嚟玩

韓國戰場再戰
可惜佢已經痴咗線

其實要幾錢

留錢總選個啲啦

係都生日先做應援

佢唔自爆日本第二人真係有佢份 嗰陣啱啱放練習生主題曲直拍佢係第二播放量最高

由你推
（注：柔理推）

香港真係冇見過呢d

泰妍好似有

God柔理

唔係掛?主題曲wo,咪啫係佢張gif嘅出處?啲人好鬼重口味

泰妍之前尖沙咀巴士站有 地鐵唔知
但ong就生日 有人整地鐵廣告 好似油麻地
唔知要幾錢呢

飯婦人

有見過Got7 Jackson生日係香港地鐵大堂LCD屏幕祝生日快樂既廣告

其實未改名之前，趙俞利比較好聽

唔知有冇記錯 youtube嗰邊好似有三十幾萬

👉🏻😘👈🏻

油麻地有幾個生日應援

香港見過幾個韓星生日應援有mtr牌,包括泰妍

犯婦人

춤추고싶波 춤추고싶波

視障人士

唔知
留嚟投票好過啦
仁美今年先第一次圈內

會員50-60蚊?好似係
或者係買album附送一張投票卷

出年我會投

屎眼

尖沙咀塊牌要二萬幾
你倒晒落總選仲好過啦
巴士車身好似先幾千
地鐵廣告唔知幾錢
不過太子美孚嗰堆應該冇咁貴
成日見到有飯喺嗰度落廣告

身為sone都唔知
我諗我個排係咪冇出過街

近排D出口左邊金鍾雲右邊邕聖𧙗

上兩集就係組入面唱1000% 每次都有d膠位咁
原來練習同比老師睇 羅高恩同柔b都係拖唔到手
仲要係掂一掂即彈開

柏麗大道巴士站廣告牌見過未

F#

我諗返3月個排真係冇乜行街
同世界脱節左

好期待下集同一組畫心啊
mnet記得俾多啲鏡頭 好想睇

韓國人有些少傾向禾珠多啲
櫻跳very*3
佢跳peek a boo嗰陣
有人留言話禾珠係有資格鬧櫻

韓國咁睇重輩份唔出奇 老嘢講嘅永遠是對的
你唔講真係唔知

佢仲走錯位 撞到人 拖唔到手
一定係練F#練到冇時間練舞

不停cool嗲 oh yeah

唔知點解 但覺得禾珠係有experienced好多既feel 而事實上又真係
但佢個樣係成熟feel now 唔係日式可愛anymore
加上佢既往事

一定係飢渴既軍人

睡前繼續推油b落山

屌喇星一定要燈到曹婦出唔到道

佢哋咁講唔關輩份事
係覺得禾珠跳得好啲，櫻跳得衰

我已經個個post都燈
起碼屎眼一定出局啦

連燈力量有你有我

呢度已經成個post都係佢,比條生路行下啦,唔想係箱目都要成日見到佢

睇下萌咲良奈子仁美宥真白間佳恩彩燕彩元清純初媛海允朱里下尾紗英唔好?

屎眼呢種透明人燈多兩燈就要走人啦
上次STS搶C結果包尾先笑大人把口

我諗狗竹同屎眼一齊走㗎啦
到時我可以集中燈某婦

仁美如果入唔到團,韓國會唔會有公司。
不過佢和miu 張約係咪好麻煩

狗竹：唔想同你拖手

一共4個位置

集中火力燈死曹婦

某婦跳到錯哂ajy又唔撚剪出嚟

佢哋應該係繼續番akb算
韓國就算有得簽都無得即刻出道
要做練習生先
就算somi咁勁
等咁耐都出唔到道 （當然係公司問題，但好多公司都唔會一時三刻俾你出道）

燈咗屎眼同狗竹

佢地如果真係1年半無得兼任......

其實得罪講句
唔洗燈佢地都會收皮

仲差一個

想問下有無手足有柔理(曹b)既 圖 想save

嘩

其實狗竹同佢私下關係究竟係點
應該唔係好friend嗰類？

上面大撚把

唔清楚
之前淨係有人講過狗竹同恩英係老死

狗竹係最有好感個個

要狗竹都唔想曹婦

我油b人緣太好

神憎鬼厭

改個咁嘅post名係咪想測試推一個post可以有幾快

幫你補下血

原來香港都有,但冇人知

Miru 直係好正
我做左肉體飯

4個鐘頭就黎一半

我好難先搵到張冇乜show肉體既

狗竹主動和好多人友好,不過好多都剪晒

點望都係咁正

冇記錯 呢set其他相都係

佢同佢老死恩英一直係Stone 入面最好人緣既兩個
慰安婦就長期自己
屎眼淨係同YSP + Woollim 玩埋一齊
偏偏Mnet 主力剪下面兩個
明明上集屎眼無話做得幾好都要剪

第一次入黎留名

係咪柔b fans?

見到po名都入黎留名
曹pick?

糖妹

邊似

講起糖妹 我覺得同Nako 有d似

扮喊?

偶校時期兩個跳me gustas tu開始已經係朋友
狗竹成日窒某媒
但又唔覺佢哋好老友咁

係呀

1 pick 柔理

呢度咁多珠黑你都係走先啦巴打

同好

個post 37個負評

恩英最順眼又foul左

無野睇, 我連呢個仁美飯嘅片都睇埋

見到好多英文comments都係咁講 單從pd觀眾角度睇其實好正常

po 返幾張你柔理既.gif 黎點名

唔知鬼佬知唔知今年總選舉單野
純粹好奇

Stone music集中票源落柔B度

我只係想快D推POST

下個post叫咩名好

我家柔B要C位出道唷～～

我們最好的柔理

呢個post啲人全部奧斯卡級演技

韓國樂壇不配有柔理

好想操曹

好唔願意睇到成個post都係某婦
高抬貴手各位大大

狗竹真係正
CONCEPT分組潤某婦練好1000%未
練習嗰陣又唔同佢拖手

繼續潤鳩某婦

人各有好 話唔定有人想睇

乜斬巴你咁識食啊

建議新黎既睇下人物介紹先
碌到最底睇曹柔理個度

會員限定

明明係其他4個跳錯 恰尻柔理

其實果度算潤咩 我覺得冇咩野

仆你個街＿＿來嘅

希望有人cap 柔婦排名時低頭個樣

Miru ig 最新輯相真係

你想引啲隱性曹推出來

好多個出左黎

點解個介紹要咁屈我哋柔B

Btw Nako餐車終於郁左第一格
全力投到Nako有餐車

係咩

呢個節目真係大愛
唐氏嘅都可以黎參加

哩個post都算係pd48以來最無內容嘅一個

死啦,我又開始有真假難分嘅感覺

聽到上左癮

其實之前正字都冇實質內容

求下大家高抬貴手
唔好改某婦做POST名

我接受到下面個po名:
求柔理參加下屆奧斯卡
韓國樂壇不配有柔理

好正
Btw原來佢follow左ioi個個ig

此風不可長 唔係話咩 我怕大家棒棒下真係會戀上婦 你知連登仔都係炒開車

有18個正皮就知咩事

唔得囉,奧斯卡佢未夠班,金酸莓獎就差唔多

1pick柔b送佢上路

今次個post係做乜事

唔得 一定要奧斯卡 好想睇柔理bb係奧斯卡台上喊 但一滴眼淚都無

挑，唐氏都攞選美冠軍，點解柔B唔得
PD48唔配擁有柔b

係喎
點解會有18正皮
發生咩事

因為無野睇太悶,所以癡哂線

痴線,
今次LE個PO D人痴左線,
個個都隱性曹推

坐係台下陰陰嘴咁笑

各位柔B飯晚安

仁美細個

回血時間

HP+100

上個po發現有人秒負皮講曹婦壞話既po
跟住有人就開始玩野 跟住之後既po直到依家 都開始講緊反話引曹婦fan正評 (應該係咁

2個都係好溫柔既人
利申: 2個都無pick

我開始分唔清真假

柔理我女鵝
柔理沖鴨

2個其實都好食得囡
Sad Frog同好多人都fd
例: Miu (IG Follow)
Erii (Showroom 提過)

哩啲字眼要配殘體㗎

btw欣賞緊youtube i am表演既時候，發覺cm入面有好多外國人好撐允真
但佢地好似搞唔清楚點解允真俾人anti
以為只係佢要求再投票就搞成咁

柔理我女鹅
柔理冲鸭
柔理小可爱求出道啊

似係
我見羸國同韓國都有講許SOLO單野
反而外國人少講好多

喂我發現微博真係好少人係曹婦post留言
想copy多幾句唔同句式都好難

一早預咗佢同櫻花會鬥到12pick
估唔到條友玩自爆仲要望住d不知名日本妹衝哂上前20

望住TEAM8上位
應該激死佢

柔理给我出道呀！ ！ ！ ！

＃阿邊個

可能英文翻譯唔到位掛
再唔係外國人同亞洲人諗法唔同
覺得冇咩大不了

呀邊個先最抵死
本田都話有d名
呀邊個真係正宗食物鏈底層，咁樣爆上嚟
禾豬實唔順氣

其實唔係咩？c貼紙都貼埋先要求重賽
雖然其他人少part 都另一半原因

人哋民主國家鍾意投票有咩問題

Team 8佢一直當透明
佢最憎係HKT

SOLO FANS洗白理由之一:佢受美式教育係咁直接爭取

我真心覺得係佢整傷兒玉所以封鎖消息

禾珠係度似會跳I AM
BTW多謝禾珠退出MIYU先可以30名留低

呀邊個小心第時被摔角

nmb先係最憎
當眾講過akb嘅center唔可以俾nmb嘅人做

係喎
其實我見YOUTUBE CM 多數都支持許SOLO
會唔會係外國唔知呢件事姐

山本彩畢業會唔會有C

咩事？ 禾珠整傷兒玉瑤？
我追nako綜藝時成日見佢 都幾鍾意佢
見新聞話佢肥左又要無限期休養 仲畢埋業

應該山本彩禾豬雙c位

係班強國粉先係咁洗姐
我支持允真都唔會用啲咁嘅理由幫佢洗
佢衰咗就係衰咗 冇得駁
不過強國班人話允真話到好無品
黑佢黑到叫人死 廢幸佢睇唔明中文

等俾韓國大叔圍毆

我自已陰謀姐，但拍個套劇個時劇情的確係兒玉同禾珠同team
如果係自已／比其他人整傷，冇理由會咁樣封鎖消息，官方到依家都冇confirm 過點樣傷

btw 兒玉未畢業 休養姐

正常都會講咩事，今次真係史上懸案

唔係禾珠咁大支野，好難有第二個理由

拍摔角果期傷？
btw,真心唔明點解會拍板俾班idol拍摔角劇

禾豬已經受到應有的懲罰

強國集火對象係solo,膠真,肚兜,石頭女
雖然黑得好賤但有時幾搞笑

嚇親
啱啱即刻上GOOGLE SEARCH兒玉有冇畢業

sor google左睇第1個標題 卒業決定か！？ 睇少個か字

順帶一提
櫻花同miru 2個一直有拍摔交/陪時lee d濕鳩劇

屌aks老母

強國會黑肚兜我有啲驚訝 因為強國成日都吹奏佢可愛靚女 咩style都carry到好叻女 不過黑佢個班同連登黑佢嘅理由都幾似 話佢wink太多過咗火 同埋之前學/抄朴志訓講野個到

重點係兒玉本身雖然都同一期生friend 但本身超毒撚性格 最friend 個隊長穴井千尋畢左業仲要拍埋拖 真係連唯一支柱都冇埋

陪酒我覺得幾好睇 on9得黎幾有趣
摔角真係害人害物

有冇睇陪酒之前果套

講同黑幫互射果套

個套on9到無倫
所以陪酒真心唔算太差

最尾幾廿枝m4射櫻花

不如認真考慮下個po石頭支持區唔好再放狗竹
狗竹心地又好 樣又唔差
反正都比AJY惡剪到出唔到道
只求狗竹返fromis_9正正常常做番個idol

Btw全力支持曹婦留力 idol school2 C位出道

兒玉有單咁既野
早排我fd同我講, 佢講到柒過關家姐咁款
但我覺得其實唔算好柒

禾珠:老婆
柔理:sp
允真:情婦
詩安:女朋友

咁又唔係好似得關家姐咁得幾條友企係度
家庭觀眾睇鬼到咩
不過我有一排覺得佢成日提自己係元C有啲煩

呢個ok既
外觀遠勝其他三個

彩靜:女上司
瑞英:女同事

我都一路高好感 大家所講既over我又覺得還好
唯一反感就係畫鏡頭 依個真係over左
連登一直以黎都黑 所以一路都無乜出聲講佢
係好彩最近先白返少少
佢認真個陣真係好吸引 可能平時太戇鳩有反差
叫自己惹乸都好得意

不過娜b可唔可以唔好痴咁多曹 唔想難得白左少少又黑返

lm支持我娜B

兒玉當年anti 唔會少過禾珠 柔b solo 野心算幾大
但佢後來c 左幾次 同埋總選舉入選拔之後心態正常番好多
其實其中一個原因係當年空降二期meru 做c 一期黑社會係超唔gur (紀錄片都有講)
但meru 性格真係太無敵好 兒玉櫻花 (twitter 笑鳩meru 肥) 同meru最後都fd 番

食屎大會

我之前都同你一樣諗法 覺得柔理應該去idol school 2
但我發現我呢個諗法太膚淺
柔理一個咁有talent既人 有演技 又有唱功 跳舞又好 樣就更加唔使講啦 你淨係睇呢度幾多巴絲打平時偷偷地save佢圖 又幫佢整哂gif就知佢個樣幾咁靚
要柔理留喺韓國完全係埋沒咗佢 之前idol schol出唔到道就知韓國人唔識欣賞呢舊寶
所以韓國樂壇不配擁有柔理
柔理應該要去更大更遠既地方

呢個世界都容納唔到呢尊大佛

唔識食。。。
一路睇住金毛joey，bby leader，詩安為自己爭風吃醋，一路比禾珠踩

紅白係好多日本人睇 年尾盛事嚟 成40%收視(平時啲劇得~10%收視)
我個陣淨係推akarin 唔知佢邊個都覺得呢個人好柒

禾珠應該係 SoulMate (獎盃與你同在)
柔理:正室
Solo:情婦
屎眼: 隱形女朋友
金毛Joey: 一夜情人 (你永遠估唔佢諗咩)
BBY1組計劃通: 隨身秘書 (幫你計劃好哂)

超鍾意meru
睇百貨店佢乖乖地坐係度望住個電視好吸引

所以兒玉既大量anti 都係佢休養後先完全消失 因為慘到唔想再黑佢

全力支持柔理bb
Naver 直拍熱度已過Sakura
恭嘉哂
圖已cap

禾珠係蘇眉 不了

連燈力量燈爆曹婦

地球樂壇已唔適合我柔理bb
全力支持柔理bb 衝出地球
Naver 直拍熱度已過Sakura

宇宙嘈
佢嘅cool嗲仲勁過宇宙gem嘅兒野依野

就咁睇有dd 似白間

柔B提提你，睇完啲相要定期清下cache

我覺得nako似深恭
深恭我女神嚟 所以個陣第一眼望nako覺得佢好有深恭feel就好有好感

講起似 白間好似kaching

櫻花加油

估下禾珠入第二輪表演會揀唱/跳咩歌 會唔會跳side to side

初初無留意到nako
做左主唱都唔係特別有好感
慢慢發現佢性格好 又可愛
係女仔都鐘意嗰種

第二輪 取代美瑠性感咬唇
成班韓國男人電暈哂
30强既時候 人人以為佢有票 結果得第30
第三輪舞台 跳Rumor
取代屎眼 一開波成隻貞子咁趴出泥
跟住電臀
20强 入出道組
最後總選因身體不適 冇去現場
結果C位出道 張塊神主牌放係張一位凳到
Produce48 完

有幾個po仲未追哂
睇完舞台後想入嚟打下感想
講真 子瑜有進步 但仍未夠格做c 冇嗰種氣場
萌q好靚好甜 但佢個樣真係好一時時
彩燕好好人實力又好 調過嚟仲一個人教哂成組
Miho miu洗腳

個人幾睇好彩元 音色唔錯 跳得都唔差 好適合做想要觸碰你嘅center 但可惜part唔多
話咩高恩俾某婦食住 根本佢自己都唔多掂
實力未超班 只可以係候選主唱咁
成組伴娘裙 尤其狗竹真係唔多掂 顯肥
不過唔知點解nako會咁可愛 毫無違和
其實nako可愛到我望住佢會有罪惡感
驚fbi喺出門敲門

係咪得我一個覺得rollin rollin組套衫幾好
除左仁美條裙以外我都鍾意 好有活力
仁美真係好可愛
其實娜榮醬唱得唔錯 實力係A 唔好淨係記得佢嘅skinship
鍍我意外地令我眼前一亮 不過都係翻自己公司出道啦
到底元英同miru有幾fd 好想知 安俊英俾少少野嚟睇下得唔得

iam成組到底做乜鳩
舞台佈置 cody 作曲家可唔可以夾下先
到底要cute定要sexy
練習時又話要cutie sexy 出到嚟又唔覺係
而且成組人到最後都get唔到 演繹唔到嗰種feel
一句講哂 有啲不倫不類 首歌已經唔係好聽
佳恩真心慘 可以話彩燕走都算係有好事嘅
另外個人認為藝娜做得唔錯 輪流拍片選center嗰到我都覺得佢做得最好
朱里都唔錯 就咁睇個人 佢可能係五個入面最啱呢首歌 最符合個concept
至於膠真 感覺佢今次一般般 唔好唔壞 上次sns仲好 同埋其實佢依加個髮型幾顯老

Rumor組 屌 真係好撚浪費首好歌
得罪講句 權f把聲完全唔啱呢首歌 太尖 唔夠power 好老實 我覺得佢搞到首歌好難聽 唔係唔鍾意佢
初媛初嘗rap都算係咁 唔挑剔咁多
唔評論兩嚿屎 屎眼又肥又柒啲動作成個怨婦 慾求不滿嘅寡婦咁 真係好恐佈好嘔心 體型太大迫不得已要望到佢 另一嚿屎冇望到
紗英
只可以話係首歌本身carry組人 曲風好 作曲家嘅功勞
好掛住高真 仆街mnet仲要特登影住佢
好想睇佢上台跳rumor

櫻嗰組 其實北姑都唔係話好差嘅 就平平凡凡咁一個center 唔係太突出但都未去到屎眼隱形咁款 但佢進步好似唔大 ？之前已經做過一次center 都唔見有咩進步
惠元嘅表情管理對比之前進步左 不過仍然係有啲驚慌 呆呆地咁樣
海允今次都係令人放心嘅主唱
Miyu 終於綁翻馬尾 之前嘅髮型係做乜事 呢個舞台好襯佢 又有知性美 有氣質得嚟又有些少可愛 呢type女仔真係唔常見 好特別睇完之後越來越鍾意佢
櫻太靚唔知可以講咩

其實我最開初嘅1 pick係某婦
見佢偶校之後實力有進步 個樣又(入廠整完)變靚左 生 又幾鍾意佢唱歌(修音後)嘅聲
後尾越來越假 屌
之後嘅two pick連30都入唔到
所以我都冇固定pick 幾個輪住投
睇睇下其實對班女有哂感情
希望除左雙屎某婦之外全部走花路

Wtf post名做乜9

咁我要屎眼算 至少高大白滑 其他交畀你

請單pick sakura一票

我剩係想北姑做女朋友 其他做朋友
於願足矣

好呀
嗰陣純粹因爲恩英先一次過燈曬三個
之後主力燈曹柔理

早晨

想問過去20頁講咗咩

每一頁都有柔理BB

你哋真識食

有冇link ?

此女只應天上有

唔好留係人間

Mnet快啲出新野咪唔講柔b囉

票又投完 仲需要出新嘢咩

幾時？

擺緊櫻花果個手勢轉換？

嘩 救命 我一唔上水2日 大家咁博命支持我曹b

燈死你個虛偽八婆

柔娜cp

又有小道

柔B個樣

研究咗cho yuri好耐
究竟佢整容整咗邊
就咁睇講唔出
但越睇發現越唔同
有無人有研究

隻眼？

柔理天生麗質 邊有可能整容 你唔好亂講
你哋妒忌柔理都唔可以屈佢整容囉

佢塊面同idol school果陣張相比 係完全唔同咗

台灣PTT果邊話:"韓國那邊在謠傳JYP想買斷某個PD日方參賽者的合約XDDD"

真既?

惠里吖嘛

勇者
望左咁耐 出到街會唔會覺得身邊d女女全部靚哂

其實我要求好低
只要曹婦入唔到團 我都會全團咁支持
但依家曹婦穩入頭20名
出道機會真心唔細

jyp睇中佢啲咩

跪求柔B SOLO出道, 佢光芒太耀眼, 適合獨自係舞台上發光發熱

打完都頂唔順

佢根本就係隱性曹推 唔係點會研究到咁耐

踢走左somi

不要再提了

咁本身2019定2020 JYP都要整團純日女團係日本出道

我都差唔多
日本4個或以上
曹婦唔入團

我覺得如果JYP買左佢train一兩年再出黎可能唔同哂
係pd train得一兩個月跳舞已經好左好多

佢真係咁有潛能咩

點解冇minami 佢都好有potential

佢被FOUL之前進步左好多啦, 如果比韓國既訓練系統再train下應該會更好
雖然我覺得JYP買佢係無稽之談

好耐之前 頭一兩次返日本既相

好可愛阿惠里 有樣又有腳

惠里買黎而家用就值

我都好鐘意佢, 希望佢係AKB可以上位
佢對腳真係唔似14歲少女, 好羨慕

佢有一種獨特的魔力
引你望佢

我EriiBB世界最好
佢唔喪果陣笑起上嚟真係好可愛，有啲韓妹都有講過
身材嚟講，B站都有人話佢對腳好直（當然冇得同元英相比）

同埋跳舞進步咗好多，睇佢練習室跳rollin rollin都幾好

利申：多重fans濾鏡已安裝

覺得佢會愈大愈靚

佢對腳一D都唔似日本女仔, 又長又直又幼
姐姐不行了

14歲黎講算唔錯架啦
train下D基本功
做個門面都唔失禮

係就作大啲，買左成隊BBY2日方嗰三個love#

原來nako好早已經有itnw個種造型 想問邊度有得睇完整mv

認真進步得好快

佢要同清純夾先有話題嘛

所以佢被FOUL真係好可惜, 一日最衰都係許SOLO

SKE 個個永遠比人違忘 明明佢最認真

快啲推完哩個post啦 玩夠應該下嘛 憎佢唔應該係咁提起佢 亦唔希望有人因為咁而戀上曹

佢同爐石主都好認真, 但D人偏偏就忘記左佢

我覺得ajy第一次公演花絮剪到佢一開始個態度好廢青，都係其中一個原因

佢差少少票 可能個直拍show多少少唱功真係有機吸到路人票入到30
不過如果佢揀dance既話應該仲大機會

好慘 係咪叫淺井裕華

下個post寫全世界都最撚憎柔理討論區

其實美波話過佢地係練到淩晨眼訓就俾人剪落去

連'PRODUCE48'都剷走埋佢

我都有諗佢揀DANCE係咪會好D
雖然MAKO揀DANCE都係比人FOUL左.......

好慘

痴線好慘

係佢啦

跳可能真係好啲 嚟多次魔性舞蹈
佢把聲中低音好聽但係把聲應該仲未穩定
佢跳舞雖然冇咩基本功 但係都算好睇
Boombaya睇到中咗毒 每日都要煲幾次聽佢段泰文rap

不過美波佢俾人咁剪完佢都只係話下次要俾人見到佢努力嘅一面 所以我幾鍾意美波

認真惠里練習片既rollin rollin 順眼過元英，就算正式表演元英都係roll 得麻麻

唔好啦, 唔寫佢個名係最好安排

講起中低音爐石主唱Energetic都唔錯
其實我每集都係比D日本妹吸引住, 間唔時有清純初媛彩燕權F

唔同既 mako 0鏡頭 Erii係多鏡頭到爆 但係係顯廢
子瑜後期都係依個原因d票先跌咁多 但Erii一開始就顯廢cut GG

其實一直覺得rollin rollin雖然似兒歌
但會係sister唱嘅歌咁

所以我果時有個疑問, 係Erii真係廢定AJY條仆街特登剪廢佢
頭兩集我真係淨係睇櫻花, 無諗到後來會鐘意埋其他人, 到佢地比人FOUL真係好失落, 感覺係仲未係舞台發光發熱就比人踢番屋企咁

拿為咗大家哩度討論有內容，另開新post啦，到時食花生等idol school fans去護花得㗎啦

個人覺得舞台娜榮roll得最好
Doa roll得最差

你搵個有胸同冇胸比

有19人like左

其實當陳花做到8單Center跪地，兒玉第一個上前扶起佢都睇得出佢對Ace執念好低，但紅白事件就真係柒左D

一輪遊唔記左佢
FF，可能JYP係買BB人
BB人個長髮look係好ok

應該只係like topic 前半嘅pd48,而冇注意到後半

爐石b明明咁正咁q都無人理

除咗惠里，我覺得花卷都好可惜，see you again練習片佢好吸引我眼睛去睇佢

第1版有akb資源合集link, 講咗好多次果到有

花卷 真係進步左好多

花卷係去到SEE YOU AGAIN練習果陣先叫做稍為引人注目, 之前都無咩鏡頭
美久就腳傷退出, 花卷二輪遊, 奈子或成最大嬴家

Sorry
其實hitomi都roll得麻麻

akb第3/4世代揸fit人

咁講係咪又會比禾珠列作對手

買斷都要畢左業先得架

禾豬先滅nako, 次滅小栗，再滅erii

我諗權F應該會roll得最好睇

權嬸真係愈戰愈勇 相反膠真 佳恩就愈黎愈霉咁

Love whisper舞台開始對花卷有印象，洪基讚佢終於識笑

感覺花卷係D好怕醜放唔開自己既人, 呢D性格參加選秀節目其實好蝕底

去到果時禾豬幾歲
到時仲係度爭

其實仲有hkt個麻莉愛。。。

我諗應該多6年(27,8歲) 就睇到禾豬同佢哋決戰

30都唔畢業

權F勝在一路都保持到, 唔似膠真同佳恩咁突然FLOP左
我尋晚夢見佳恩重回一位, 希望可以夢境成真, 雖然佢唔係我1 PICK但我都好想佢可以出道
今次真係LAST CHANCE喇

唔好呀, 跪求WIC放過Erii

都話唔識搵囉 搵邊度
akb mv 個度得一個有矢吹奈子就係teacher teacher

權F好多女飯
得女飯得天下係真嘅

為左一直可以有人比佢地做對手
禾珠都好大犧牲

鞭策後輩不遺餘力, 禾珠先係最愛AKB既人

首先你要知lee首歌係from邊隻single, 跟住你就可以去返果首single嘅pv集到搵

麻莉愛太老 依家HKT推緊渡部愛加里(13歲),櫻花同奈子去左韓國競演，佢代左奈子兩首center曲

有新野睇

有彩櫻CP
正!

彩櫻cp

仲有清純同櫻

究竟有幾多綀習生拖過櫻花隻手

櫻空氣瀏海

大輝

nako真係好有肉地

3：22有曹B
個場好似真係好熱

唔知final stage 搵咩場黎搞

明明bby有四個日本妹㗎 佢早foul咗無人記得佢

好想攬住佢

thanks 搵到

有櫻花姐姐疼錫既彩燕好幸福
係啊無錯啊，櫻花原來仲大彩燕兩年

到呢一刻，我個人相信佳恩同彩燕都可以出道(當然未係高位) ，佳恩就有AS飯既票。彩燕就有部分Once會投俾佢，呢兩種票係其他練習生無，亦都好難搶到。
另外，佳恩個情況有d似the unit楊知元，係最尾一集d團飯就會返來投佢。而且AS係第二代女團，d飯年齡層應該係20中至30，其他人係搶1x至2x個代，變相佳恩有部分票係得佢有。

但一拍埋sherman 對面成座山咁

我覺得一齊入團對櫻花會最好

膠真巨英可能真係會二揀一情況

同意
爐石主算唔算某婦受害者之一

握手券呢

純櫻個張真係好似韓劇情節(左:男主角，右: 女主角)
但睇返片其實兩個好似幾尷

櫻花對住彩燕D反應好自然好真心

大輝個張係最強握手券，推左櫻花上全場最高票既練習生

人地强國佬有免費合照，簽名添

櫻花同清純個shot真係好les ，望住對方個嘴好似就kiss咁

佢地2個互動 chemistry真係好正
一齊出道啦

應該都係上兩季果個

仲要可以同mayuyu間接傾計
羨慕死人

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

右下係撒西借電話比佢同麻友傾計？

MNET D片既背景音樂成日都大聲過人講野既聲既

係指原同麻友講佢係中國有粉絲 仲要覆得好快先影到 好正
最後麻友仲要講禾艾你 (普通話)

同框有愛

唔係借嘅
好似話個fans同指原講話自己係好鍾意麻友
跟著指原send msg比麻友
比埋個fans睇

係經理人同麻友講
麻友喺line到打返謝謝同我愛你 經理人話返俾嗰人知

好gay

膠真入元英走

初媛話Nako係姐姐 Nako就話初媛係妹妹
但之後又話好奇怪

有集akbingo! 係講部位女王
幾個akb mb同一個gagwoman比
係街頭叫人投票
腳果part有Erii 同moe

Chori話錄完排名之後個個都沖安慰noe, 得崔藝娜同時注意到chori 都喊得好傷心

nako真係好正

膠真要打破永遠都輸比元英既宿命

支持, 希望膠真可以掃走奶粉英

惠里對腳同佢個嘴都唔似14歲, 再講落去我驚FBI真係會上門拉我

賭跳樓會增加成功率

定應該要好似捧柔B咁捧奶粉英

聖母娜B😭

問題係睇排名，佢兩個排位差好多，即係好少starship 捆綁票，票源應該唔同

其實nako係咪唔知cube妹係細過佢

元英入硬 只係希望膠真有得一齊入
膠真very x3係三次評價最好

would you?

如果唔知就唔會主動叫佢妹妹啦

膠真自從剪左頭髮就跌晒WATT

反而我覺得佢第一次評價已經好出眾

佢講咩?

知啊 就係知先講妹妹
但由於身高同個樣都係nako先似妹妹 咁先話奇怪

想佢駁髮，長髮好高質

nako童顏

平日會有佢個兩條曱甴鬚
今日冇

聽唔明韓文

等中字啦咁短好快有

去撚埋鵝頸橋底都踢唔走張元英架啦

佢同海允都唔太適合剪短, 但海允SET完頭都仲可以接受, 膠真係SET完同無SET無分別, 仲要今次I AM套衫同上次SNS無咩分別

紅色孖煙通真係

AS飯404 not found

利申 AS飯

As飯here

原來仲有AS飯㗎?

我都係

日本都好似唔器重佢

差一年都老

無咪幾好

韓國果邊咁搞笑既
依家吹到惠里/爐石/小花卷同下尾其中一個入JYP
miu仲比緊賽點同JYP簽約

其實有邊D日本妹返到去會變做洗腳婢？
叫韓國公司簽曬返去喇

1000%全隊都皮膚白雪雪咩料

阿邊個如果無法出道番到日本應該會做番洗腳婢

阿邊個如果份約唔難搞，應該會有韓國公司招手下話

阿邊個D 大叔FANS好勁
做野勁有執行力
走去到櫻花fans傾2 pick互投同大家互刷直拍view
cap哂圖做認証

唔知決賽個日會唔會as會唔會去 好耐無見過as同場啦

FF

初媛叫NAKO 姐姐
唔係講我都覺得好奇怪

我覺得erii推得過喎，好有獨特魅力
可以成為下一個paruru

語言障礙冇阻礙到佢嘅表達意欲
nako好多鏡頭 photo by~圭利

頂點解會po左兩次

Kahi生完仔嚟

miu 落選十二人既話,相信會大有爭奪戰

Nako對眼識講咁

呀邊個可愛今次出到道呢
jyp簽erii就岩
原石又靚女又高 幾有韓國idol feel
不過簽miyu更好

大叔們終於做野，希望可以一鼓作氣推阿邊個出道

清純呢張側面咁撚屈機既

清純呢個look勁索

降調男聲版再次遇見幾好聽

但一上台就又變番驚恐伏態

如果大家想睇返AKB REACTION(EP10 無谷口 )

冒著生命危險

係幾正

谷口上集勁想睇舞台 跟住今集冇左佢

好似話練完舞好攰所以冇黎

係咪呢張圖令d人傳Erii入JYP?

點解D人咁勁會記得哂呢D細節

有時佢笑得好老懢
都係唔笑靚女D

我真係只係akb d reaction會睇下 1來女女唔算差個樣 2來佢地係真係識d日本妹所以真係幾有感覺 d reaction睇得 當然有谷口就最好佢d反應超正

睇完啲人講我開始覺得真 不過erii去都好

求下大家pick我啦

櫻花前幾日有打機

Molamola

蘋果->猩猩->獅字jyp 完全唔知up乜喎 (齋睇圖)

接龍

娜B黨表示精神上支持

啲人仲講埋話佢有本Momo 韓語單字簿之類 唔敢搬大陸嘢嚟，你地上weibo睇

大家fd 子

係喎

第一集pick到依家
希望佢最後11-12位入到團就好

越吹越大

打開teacher teacher,你見唔到個啲就係

真係6組上哂MCD

其實獅子jyp姐係點解？

唔撚係吹到爐石吖嘛
唔好話係禾珠

係珠就好

成熟男人既執行力
btw 有沒source

播緊？
定有名單睇？

預錄 我都想睇

直接簽禾珠
如果係真禾珠post真係會瘋狂屌老母

即係到時個集加長？

係MCD預錄
每人只可以睇2組
1. IAM+1000%
2. 再見+RUMOUR
3. To reach you+ ROLLIN ROLLIN
我想睇3

感情怎麼那麼脆弱，說變就變

裴櫻
-》裴 & 不知名
-》彩燕 櫻

星期4播

錄完foul左嘅日本妹應該會走
可以confirm名單

頭先ig出左張相
睇唔明但get到佢咩有三組 每組兩首歌咁
實際咩意思唔知等巴打翻譯
但應該有哂6首

預錄時間
1. IAM+1000% 6AM
2. 再見+RUMOUR 830AM
3. To reach you+ ROLLIN ROLLIN 1130AM

d人睇第一組要幾點出門

佢明明個樣同把聲都好可愛 但講野語氣就好麻甩

禾珠已經上咗神檯，唔需要入JYP證明自己

越低名次越早錄

唉紗英
如果rumor早一個禮拜播佢肯定留得低

sae 和moe都要走了，睇下仲有冇其他

應該係mnet kpop 個channel出舞台
節目應該唔播 我估

哩D叫反差萌

1 a.m

會唔會今晚有機場相知道邊個被淘汰

會播啦如果都唔會咁大隻字打mcd
根據上年，就算唔6組上哂都會至少贏果組會上

應該會播啦 預告咁出

預錄得冇理由唔播
d音樂節目通常會預錄左先
Live既時候係電視播

咁先夠得意

即係MCD冇得睇直播？
仲諗住佢哋會唱埋主題曲添

裴一直都係同彩燕櫻花三角戀
但櫻花不停有新女

奈子扮大人

反差

可以靚女, 可以得意, 可以成熟, 可以MAN(講野)

就咁睇都夾啊

行Rumor路線都無問題喎咁

係咪要有新片睇

未睇過SAKURA打機, 佢打機勁嗎?

呢張都好d 另一張真係完全認唔出佢

去佢youtube channel 睇

Ig個post係話去睇預錄 2首歌2首歌咁錄 會分3組錄 只能申請1組

想睇2組

打錯咗
我話pd48唔播

佢玩splatoon都幾勁

其實日本都有心水邊個淘汰
係韓妹個邊真係唔知

其實初初覺得柔理冇乜野
有d 似有情仲加dd 印象分
不過後尾發現差好遠
有情d 表情好咁多

有冇巴打係韓國會去睇

再強調一次
係無一忽似有情

想問各位有冇M countdown link

DIA (S1、I.O.I) 彩娟

柔理(曹b)好正呀

mbk執柒左佢啦

想用icon推爆個post

爆左po仲推唔推曹婦

大家唔好討論D醜婦啦!
食飯時間求POST下D靚女餸飯

唔好呀

彩娟與朋友們
DIA仲有個上過101叫咩名？

去成人台慢慢推

我等MNET KPOP條CHANNEL 出片

真知我心意 多謝巴打

因為佢冇企起身

奇喜賢
隊長 rapper

奇喜賢
mbk自己搞到隊野cheap哂
之前搞d咩BBQ 仲要d member燒俾fans
d fans可以同佢地瘋狂自拍拍片

咁誇張

我見佢同請夏都好似幾friend

佢地d簽售買兩隻就去到
Mbk真係世界級廢

張相幾時架？
咁對比宜家真係肥咗

圖既野,都係執既姐!
不過有D肉地都幾好睇

應該起碼一年前
上年開始飯奈子嗰陣down嘅

要做到咁，有啲慘

免費係條街同fans拍手，女就有得攬攬，仲要vlive直播，睇到嬲

得佢1個企起身都ok既

原來喵係組入面唯一一個冇露腰

我都有睇過
BBQ個次都有直播

宜家一定好好攬

一出聲就破功

都係好正

唔好咁大聲，本身無人會發現架

miku企佢隔離都ok

第2張唔係今年7月架咩？

真子靚靚圖推po

奈子個頭好似咁大嘅

有人係DC整咗erii 同 jyp 嘅關係
好癲
見到下面留言嗰嗰都信咁

唔知啦 換完手機同laptop啲相好撚亂
第一張應該係舊嘅

快啲推爆佢

但啲韓國人有冇話啲咩 怕erii俾人罵

Miu 近兩次都露

點解會傳jyp簽erii

好矛盾,唔知應唔應該like

上去睇下
佢又冇CAP到留言
驚比人屌

雖然瘦不過好有料

想問下投餐車個個點投
想miyu出道前有

我係絲都唔介意佢地影
呢輯都影得靚呀 唔係賣弄色情
反而想佢哋後生個陣影下

呢個look 幾靚 之前個d 兒童色情黎既

你小心會俾人罵 希望係真，akb嗰度都應該唔會好捧erii 但呢團係兼任定點

就嚟完po了

柔B就快俾我哋玩爛喇

永遠懷念柔B

柔爛

曹理娘

雖然我唔識韓文，但上去睇真係好多人討論JYP同惠里，啲人仲話呢個jyp 嘅男仔好似惠里 我覺得啲人已經當惠里真係簽咗

好不安

但覺到連劇場經理人陪去
媽媽又去埋韓國出差

push出黎你都信？

升球大墊

以為p圖

仲有Erii 本韓文書係MoMo背景
Twice 又提過Erii 好Q

miru ig 之前套sexy相有好多人留comment鬧
咁既話 應該好多48g 都中招

呢張相Felix同惠里真係有D似

Reddit 有講

各位Miyu飯努力每日投呀!!!投到有餐車!!!

使用指南

鬧d咩？

其實果D人鬧乜鬼
人地拍呢D寫真果陣你都未識佢啦
唔鍾意睇咪走囉

睇班友實係一路鬧一路dl啦

CLS鬧嚟托咩
班友道德塔利班上身？

101時都傳過有練習生簽SM，結果係假

新po打算繼續玩壞吹捧柔理定點？

JYP 2.0真係有講開純日本嘅女團
可信性又高咗

三大得YG先會請出咗名嘅練習生 （唔計kpop star嗰堆）

正想問

post名都可以點人數

下個post名講關於jyp erii la

no la

Erii 外貌真係好符合JYP 標準 (除左牙外五官身材都一流) (其實爐石都係)
(整牙係JYP慣例 ，基本上個個都牙齒矯正，Erii 做完應該好睇好多，最少比奶粉英正)

下個PO等機場劇透

佢咁瘦冇乜肉都push到架？

哩個PO既最後一次
COOL 呢~~~~~~~~~~~~~~~~~
OH YEAH~~~~~~~~~~~~~~~~~
燈爆某婦

無㗎啦，全部人上MCD，無劇透

不過就算返日本我覺得都會星期5後先再返韓國

其實爐石主都係可造之材，把聲幾好，不過pd發揮機會唔多

女權

其實有咩好罵

外國左膠

關佢地撚事咩真係 票又冇份投

出局啦 曹柔里

佢初評價唱得幾好嫁，估唔到比f

比人秒負評

其實可以全部一齊返日本，反正星期五後都有成個星期去練

仲要三個添 原來曹B係連登咁多擁護者

咁有sin機票!?

個人認為今次會留哂係韓國
櫻之前係唔係講過會暫時出席HKT握手會?
話哂都到決賽
有時間倒不如留返係韓國同班韓妹磨合
走既可能係得NMB 同 Moe

終於完晒呢個垃圾post

憑住對柔B既恨推爆PO

PRODUCE48 集中討論區（76）支持惠里簽JYP出道

含淚爆po

88柔理希望連登呢個post燈走你

1001
請支持櫻花同清純

柔理希望你同呢個post一樣永沉大海

正負評岩岩好100

希望曹婦出局